覺唔覺螺旋丸勁過千鳥好多

最後一集 好多個人集氣個螺旋丸

雷切最勁呀 屌你老母臭柒閪
開撚夠火影post未呀

自己睇番明人同佐佐打水缸個度
你就會知個分別

最勁係愛

千鳥感覺速度快d
螺旋丸威力大d

如果佐助同嗚門交換招用，嗚門(九尾級卓羅）用千鳥，佐助用螺旋丸，
到時邊個勁D？
火影世界係講邊個多卓羅 就邊個話事，你識幾花巧既招式都無用

多卓羅都未必
我愛羅靠一尾都輸俾狄達拉

如果用雷切就唔同講法喇

狄達拉攻擊平民，我愛羅要救先輸姐

唔好意思，睇漏左仲有雷切

睇火影學識一個道理
無最強嘅術只有最強嘅使用者

無最強嘅使用者 只有最強嘅咀